覺唔覺m記嗌全翼多數係女人

唔係女人就係好女人嘅男人

咁全鎚係咪真男人

同意

真

再唔係就買比女食嘅男人